旺角又有人暈左

黑警用手肘扯跌大肚婆

點解唔係撚叫白車 啲狗識撚急救咩

蘋果live

又唔畀first aid幫

班狗拖延救援 個男人勁辛苦

唔好忘記831